Executar o USBWebServer, abrir o PHPMyAdmin (usuário: root; senha: usbw) e executar o script que está na pasta "BANCO DE DADOS" do projeto EasyTracking.
No programa USBWebServer, ir em "Configurações" -> "Pasta Raiz" e adicionar o caminho até o projeto "\easytracking".
Em "Geral" apertar no botão "LocalHost" (ou abrir o navegador e digitar "localhost:8080").